成為一名鬼滅粉， Sorry 我真係睇唔明EVA 講乜鳩！？

每集劇情：有使徒出現 > 男主角叫春唔想去駕駛 > 見到女主角好辛苦 > 深受感動決定駕駛 > 最後全部人冇事

講左咁耐都冇解釋到咩係人類補完計劃，上網睇完解釋都係唔知佢講緊乜，究竟呢套野有咩吸引力？

不過套野字體/使徒造型係幾靚嘅

鬼滅粉低智力係正常嘅

屌你係咪讀寫障礙

真心唔知佢講緊乜，佢配樂/動畫係幾靚， but that's all, 每集彈幾個懶神秘的 term ，根本冇解釋到係咩，全部都係觀眾自圓其說

唔係果個年代睇其實係難代入啲

P.S我係當年睇既，到而家都係我心目中神作之一

Agree ...

個時太多熱血番， 男主角主動走上部機打到敵人稀巴蘭！
完全唔淆 一D都唔人性

係真嗣好似有D人性會淆低 ⋯

同埋真係好屈

青梅竹馬 - 明日香
無口 戀母 - 綾波麗
成熟 姐姐 - 美里

細個 綾波 大個 明日香 中年美里

老中靑全殺

果陣我十零歲，我覺得美里真係好正，有威嚴但又會性感小女人咁，好鍾意呢種姐姐

睇緊人性

淨係記得男主對住條女打飛機

機械設定型
音樂正
主題新鮮（明唔明都好）
同一貫機械人動畫完全唔同feel
女角夠正

咁咪夠囉，仲想點

其實人類補元計劃唔明都正常的，
作者睇落都似都吹到唔知點收科

但當年睇到真係好熱血係青春

鬼滅都睇晒但覺得冇咁值得紅

其實前十二集都真係鳩打怪無關聯

簡單黎講咪全人類靈魂統一
詳情自己睇
[url]
[/url]

Btw 有冇人睇過以前有套EVA H動叫人類補姦計劃
當年真係J左無數次 可以一次屌哂全部女主

碇真嗣 = 庵野秀明
碇源堂 = 宮崎駿

首先你要明白90年代果班初出茅廬嘅青年人。
上一代人玩爛咗金融系統，等同第二次衝擊。
平時做嘢又好似真嗣一樣被佢老豆控制住一樣....

EVA係for stone左之後睇
類似rick and morty咁

好心明知樓主係引戰狗就咪覆佢啦
希望我係最後一個覆佢

主題曲真係無敵

樓主手段好低

rick and morty 高汁好多，起碼言之有物，EVA 似故弄玄虛

當年當機械人片去睇， 第一次見到有機械人會斷手流血， 肚餓會食咗人哋

強調自己係鬼滅粉
引戰狗

作者已死